大陸講中文， 香港又係講中文， 點解大陸人落到黎好似睇唔明指示咁？

搭火車地鐵唔識增值入閘， 你話係外國就情有可原者

國情係成班文盲

大陸狗聽唔明人話

簡體字和文化大革命的禍

裝聾扮啞

用匪語教出嚟係咁上下，經常要同班支那人電郵聯絡，英文唔識就梗，仲成日打白字

智商是語言系統中最重要的一部份

佢哋扮傻，諗住樓豬會俾錢佢哋增值

佢哋好鐘意用同一張八達通傳畀幾個人入閘之後入唔到又on9 9咁企係到

咁中國人真係外國人嚟嘅

因為大陸既指示本身無人信
(例如咩：講文明)